副總統瑪蘇梅·埃卜伊朗副總統：Masoumeh Ebtekar 新型冠狀病毒檢測呈陽性。

阿拉伯國有電視台(Al Arabiya)剛剛援伊朗伊斯蘭共和國通訊社(IRNA)報導稱，伊朗負責婦女和家庭事務的副總統瑪蘇梅·埃卜特卡爾(Masoumeh Ebtekar)的新型冠狀病毒檢測呈陽性。

成個政府高層都...

痴孖筋
真係洗牌病毒嚟

到時又話隻毒係美國放出黎

借推po
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

Hope to see you all in 229